[美服][World Of Warcraft 魔獸世界] 集中討論區

想搵個伴玩下

Push

升緊隻牧師

玩開80服 年頭走左去玩正服

發現根本兩隻game黎
天賦同配裝兩樣野完全變晒，依家根本唔算有呢兩樣野
專業技能又變廢左
出裝又痴線，打rdf可以出橙裝

美服?

我玩台服
我講個幾樣唔同服又有咩分別
美服rdf 唔出橙裝？
美服天賦變翻天賦樹？

等緊8月16日BFA既降臨 而家暫時唔玩魔獸

巴打咩ser

DALARAN

我illidan

唔怕 而家合server 唔驚
但聽講黎緊開pvp mode 會高經d pve冇低d

Pve會低d

合ser? 點合法？

即係你會見到我 我都會見到你 可以同你組隊做乜都得 但交易就只限魔法物品

有幾多個ser會拿埋一齊？

Legion 版本主城好似係3個，不過係街就只要你組隊就可以見到

巴打咩年代開始玩魔獸咖

我80lv年代 算老老地玩家

玩咗半個月多啲

玩下前置先啦而家